有無人諗起當年出iPhone 5嘅呢啲抽水圖

如題
啲手機真係越出越長

利張圖

利

猁

利物浦

曲線抽擊

iphone x 的確係 4同5 再加長

ifan: 照用

順手抽埋利
高招

講個笑話大家知

I board

2011 IDied

樓豬又曲線抽痢水

有無人知點上傳個youtube link上黎

?

又係翻譯狗